阿蛇幫民建聯助選！連登被502

咩世界！快d call醒朋友起身投票啊！屌你老母！唔好以為自已投完就完成！要拉票啊！一票不投親共派！